又話香港人好有錢？買六合彩都排到出馬會門口

個個搵十幾廿萬個月都貪果幾千萬？又唔係實中

人地博中二獎咋

有錢先買六合彩
搵個萬o靚蚊交完租有撚錢買六合彩

李+x 夠要搵錢啦